Netflix on 舊式電視機

冇內置高清 冇hdmi 電視駁唔駁到Apple tv 或connect 到iPhone ge tv box？
想用來for Netflix

部電視有咩接駁

用舊版xbox360或者now TV box 用色差線入

買過部電視會不會快D

PS3 都得

chromecast 加 HDMI 轉色差